IU戴罩離境1

佢對腳要買幾多錢保險先夠
屌你老尾正撚到

睇錯IU離罩

隻腳比我龜頭掂一下都射

對鞋襯得好柒，完全唔夾，成陣支那大媽style 咁

唔睇對鞋，淨係去到對腳，真係好好J

呢條死人褲！

屌以為離罩

參考價

姐係346萬港紙
iu既話應該3~5倍, 1000萬~1700萬我估計

對腳好撚正

對唔住 睇錯離罩入境
我出番去先

短褲仔

白滑

巴打你真係好撚癲

睇錯離罩

呢條運動褲仔真係好淫

佢條腿有無咁撚正阿?

日日奶

係 我日日奶緊